和理非嘅同我入嚟

對住完全變態、喪失所有血性嘅人
你走去勸服佢、同佢講：「做人要腳踏實地、回頭是岸、洗心革面」係一啲用都冇

你試想像下
你依加就嚟比個強姦犯姦你
你好想擺脫佢
如果你係呢個時候勸佢停手，叫佢醒下
你覺得佢聽唔聽得入耳？
相反，係呢個時候你要攻擊佢先有用
例如：大大力踢佢條撚、扯佢頭髮、用手踭批踭佢etc，佢先至有可能會放棄強姦你啊 !
你喺網上見到啲人教女仔防狼嘅影片，都係教佢哋一啲防狼嘅攻擊戰術啦，幾時見過啲人教啲女仔同條強姦犯講道理？

所以，請支持前線手足決定。